呢條片係成人網出現但有好多人like

你唔like 我一世唔打丁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

like左，請巴打打返一次j

如果呢個post過1001我係維園打丁！

絕不走數

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好撚感動

推

唔知 不過係邊上都撐！

可以

樓主話要打飛機幫你十連

一

二

三

準備打飛機未

我唔信過到1001

過到先算啦

推兩推先

只要過到一定唔走數

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

用英文留comment
用中文圍爐冇用

記得找數

lm觀鳥

Lm

best文宣ever

記得開twitch直播

屌 仆街唔好推

係球場中心打？
係既話我推到你仆街

不推文會復到1001

等佢沉啦好嗎？

點解段片下面推薦嗰啲全部都係肥婆

回覆

有丁丁睇

我相信大家可以用不推文回覆去到1001嘅

點解我冇得like

記得用不推文回覆啊

如果真係打 我請前線手足 借full gear 比我先去
唔想比人認到

唔記得用不推文添

樓主開咗政事台，記得不推文

可唔可以幫你手chok幾下

THIS

不推

我想問找數維園打丁

會唔會除褲打

Jed

721 811 >>> 9月1機場見

成全你

為左睇維園打j留名

留名

幫你推下 lm 睇找數

小弟做護士

搵日day off 找數

唔可以拍片

淨聲

小弟除淨底褲邊跑邊打丁

巴打上左熱門

正！即刻➕我的最愛

不如由佢沈啦好嗎？

推！

你淆底？

勁抽

Pish

善用不推文回覆

義士為我前線食子彈

我係維園打丁又有乜所謂

推呀

推 準備打飛機喇

第一次上成人網

利申：絲

幫你推下

p pai push

加油巴打

要推啦

1001唔難姐 有無後悔無講5005?

講真開哩啲po開喺吹水台會好啲

我驚你到時驚到起唔到機

好熱血啲剪接一流

你都係想呃人睇你打J啫

Push!

咁更加要大大力推上熱門，俾多啲人睇到

我接力

有少少

但係如果我打丁可以叫醒人

Just do it

睇到喊 推！！！

想露出打J就認啦
推

遇怪魔我即刻變大個

Ok

好撚高LIKE RATE

想睇樓主jj變大個

師兄，過左啦，除褲啦

遇怪魔

1001喎 玩咩

55分鐘106個comment，10個鐘後就應該1001架啦

有冇巴打back up條片

Push

推爆佢

自膠，睇錯，以為條片有過千like你就打飛機

唔好推

打飛機!打飛機!打飛機!

唔知你地feel唔feel到 係命中注定， 我地都係被選中既細路 時代革命 ！ 一早已經整定

打到射 唔好搓一兩下就當交貨咁肉酸

like咗，樓豬可以繼續打J

留名睇維園打J

雖然遲早del

求下大家唔好推

大家快啲推

我要睇樓主

Youtube有冇

堆爆佢

睇撚到起哂雞皮

幫推

不推文1001

829 Winter On Fire 各區放映會 (全集）

pish 維園見

BTW點解係pornhub先唔係yotube

push

好正啊屌

丁緊

等

p牌無得like只好幫你推

ok圖已cap

謝到癲

條撚凖備

睇到喊 回水

正到爆Porn

呃丁打

打定輸數咁喎

推 想睇樓豬打J

好撚型

有無可以借gear手足留定tg

推到巴打喺維園打丁

打到射
ok?

打丁啦！

政事台過乜撚1001

示範圖片，實物未必與圖片相乎

Lm睇唔走數

唔好以為個個瞓晒教

本身想話唔like要你成世唔打J
但睇完之後眼濕濕
無得唔like

幫樓主打丁

等找數

lm

心情好撚複雜

推到打飛機

樓主打硬喇怪就怪你太睇少連登仔

信你一成

推到樓主浸染維園

你話有1001人依加出黎就難姐推爆你個po係時間問題樓主太衝動了

上咗熱門 洗定jerjer都得啦你

好想like

睇死你係維園廁格打

推一推

眼濕濕

屌禁錯負評sorry

推d有用post好過啦

Liked 打丁唔該

冇account

用你嘅幾千萬兄弟 衝同香港人加油啦

見你咁驚爆post 應該有心找數既
幫手推

大家唔覺個po好基咩
成啦基佬叫佢出嚟打丁
利申基都唔割

*衝出嚟

睇完讚好左之後
碌吓碌下唔小心打埋

推到1001

留名睇找數

好熱血呀

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

咁你除定褲都得

有冇高清原片可以收藏？

黎

嘩不能只有我見到

大大力推你上去

咁多人望住你起唔起到機呀

訓唔着

維園打丁 go

深夜一推 好撚熱血真係

2162 like

推佢老母

幫手推推

我要睇你打丁

留名睇大量絲打 喺維園睇舞龍

一推再推

好撚熱血 點解係480p

已俾like

逼我推姐

我想幫你打

10

9

打丁

想share 係咪要share pornhub link出去

每人幫你chok一下又點話

留名睇樓主喺維園打J

推打丁

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

留名睇樓主成名

留名樓主最後係維園男廁最入個格打丁當找數

推
利申絲打唔想睇你打飛機 但推到比其他人睇你打

留明等找數

打j

為左比你係維園打丁

Post過定片過1001

又有JJ睇

Upvoted

樓主到時記得直播

推上1001

屌你有得諗！

五大訴求缺一不可

輕輕一推為睇樓主打定
btw又想借d易打丁

j左

冇account點like

想睇樓主維園打J

俾個機會你維園打J

我宣布全部推呢個po既巴打都係gay

留名等睇

推你老母

又黎

1001

唔想睇

Oh. This is the first time I've jerked off when watching those Hong Kong's hot men bravely fucking the brutal police. I've now found myself gay because of the brave male protesters in this video. You guys are the bravest protesters in the world. Resist the regime of Chinese Communist Party; we, the global citizens who have paid attention to the protests against the extradition bills, will always stand with Hongkongers.

係連登仔

第一次入pornhub

咁大個仔，
第一次睇pornhub睇到喊

閲

教壞細路加密啦 一陣啲細路打j打到冇力發夢

因乜解究場抗爭會生產咁多露體狂

打丁ok?

ok 幫你

手足真勇武

幫你推下啦

pishhhhhh

Cls

半夜3點幾4點都有幾百個留言
諗定睇咩打飛機啦

睇下先

咸濕仔

打啦你

喂推呀喂
我like咗啦，你呢？

加埋首歌有加乘

好熱血

咁我留定名睇

晨光催淚彈

推到1001

幫你推啦唯有

樓主準備打丁啦

走數就要俾現場嘅人吉屎hole

like左

pish

幫你達成心願

痴線

可能樓豬係好型棍既勇武囝囝呢

支持樓主打飛機

想睇

ok

1001容乜易

睇到喊出來

G持

巴打絲打好屌得

要贏呀 大家

OK

呢個年代1001唔難

#383...

想睇無碼版

Don’t push

過硬1000

已J 同like

好撚正

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

留名睇走數

你找數嘅話我嚟錫春袋
唔嚟正契弟

Lm走數

好撚正啊屌你

維園見

Lau Ming

大家唔會推嘅

佢憑咩做代表
打狗救人
去機場接機

打狗救人
去機場接機

未入黎之前以為又係林鄭

下次開個難啲架啦 維園見

留明 睇表演

推推先

我又要

呃J打

痴撚線
唔知做乜鳩聽到喊

睇到喊咗

樓主可以除定褲啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

為咗維園睇打j

佢夠錫裸我夠膽錫

未睇片先推

like咗

推啊

咁cls一定推左先

睇完like咗再推

唔走數信住你先

推完再睇

P牌幫你唔到

打啦

五大訴求
缺一不可

為咗樓豬就算我係p牌仔都要推下

支持樓主喺維園打丁

P牌lm

打丁！

支持

可唔可以一個like打一次丁

g持

推多推 岩岩睇完

打丁打丁

樓豬直播打丁

漫長等待

成班基佬

推 like
721 811 825

推
樓主加油

第一次睇Pornhub睇到眼濕濕，好感動

咁你除定褲都得啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請打J吧

721

811

樓主可唔可以早少少打
婆婆好早就要瞓覺

準備定

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

類似訊息：

Voice from Hong Kong people: Those pro-Beijing lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

唔希望樓主要係維園打丁

番名 已like

光復香港
時代革命

我推

咁你擇定日做直播都得喇

幫下你啦

好感動!! 多謝你地!
好想有日可以親身攬下你地每一個!!

幫你推

瞓醒繼續推

咁要推下喇

留名維園睇

雖然場仗未贏唔應該j太多住
但樂見有人肯找數

絕不走數

好

留名等打 J

1001 咁易

喂打喇屌

Liked

我冇嘢講

輕輕一推

睇人仆街最開心

即推！

我like左

...

先推

推爆

加油ar ching

pishhhh

公開打丁會點

想睇樓主打j

想睇樓主打丁

感謝勇武巴打s

推！！

花式打丁得唔得

我準備好了

想打J唔係咁

幫個手先

巴打到時咪走數
輕輕一推先

721 85 811

598

嘩 老西都推

係時候帶歡樂比大家

維園打丁

831, 維園大台等睇巴打丁丁show

p

LM

會唔會唔過1001...
100001就話難D姐

支持維園打丁

準備找數啦

Strong post lm

到時叫多啲絲打幫你
不如聽晚去遮打 大把絲打

加油

好快1001

出去每人打樓主丁一次

屌, 用咗公司電腦開
點解冇block鹹網嘅
打丁嗰日要同大家講啊, 我哋一齊入維園睇你找數
留名睇巴打畀狗咬公眾地方行為不檢(妨害風化)

有冇not porn 既網址
公司block左

幫你手，等你有j打

留明睇樓住打丁

幫手先

想睇巴打打丁

你揀定日子都得了

留名
加油呀

番屋企啦, pornhub係外國最多人用嘅成人網
侵侵停撥款嗰陣, 啲公務員就喺度睇pornhub

曲線呃丁打

樓主可以洗定條丁丁lu

幫推十次

巴打可以除定褲先

九

咁宣傳都俾你諗到！
放多啲
落埋其他網址

八

七

六

講明先
有冇得直播？
直播打丁 最多唔影你樣

五

四

仗義每多掏鳩輩
打飛機前都要支持一下香港抗爭者先
Respect

期待樓豬直播

我屌

push爆你

咪走數

好想睇樓主打丁

幾時

推
612
721
811

推到你做季候鳥

留名睇樓主喺維園廁所打丁

推丁

你準備開二，二都1001我考慮下比屎眼你係維園屌

找硬

留名睇打J

留名睇打丁

留名睇打j

過硬

嘩...你玩到咁大...
你知唔知1001好易到
你而家行定去 除埋褲都差唔多

lm
要對住呢段片打

call人幫你推爆佢

絲黎

Btw push

準備除褲啦巴打

巴打咁勇 支持你

721 811

唉

等睇維園打丁

樓主打丁

真心想睇樓主打J

維園公廁入面？
點為之打丁先？

留名，721 811

Tui Ahhhhhhhh

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

走數樓主一世陽萎醫唔返

721，811

你仆街啦 準備去維園打丁啦

警黑勾結襲擊市民！

PUSH

毋忘721，811

過硬1001
留名睇走數

支持831 91
大家唔好推

大佬 你玩到噤大

?

Oh. This is the first time I've jerked off when watching those Hong Kong's hot men bravely fucking the brutal police. I've now found myself gay because of the brave male protesters in this video. You guys are the bravest protesters in the world. Resist the regime of Chinese Communist Party; we, the global citizens who have paid attention to the protests against the extradition bills, will always stand with Hongkongers.

準備過 推

出左日期未？

再lm

Hi

LM 睇打丁

數碼03都唔錯

草坪正中間除褲打 唔該

每次一到fight嗰到就起雞皮
真係好型

推到打J

lm走數

巴打做乜咁睇唔開

找數

我可唔可以用手幫你接

pornhub back up！

咩片黎
未入得

找得

想睇維園打丁

十連

十連二

十連三

建議你依家反口

十連4

十連5

幫下你

十連6

要幫幫手 不過驚你到時打唔出黎

十連7

睇下pk最開心

第一次入呢個網，like 咗！

YouTube 有無？

9月1！和你塞！

樓主唔好走數啊

like咗但冇丁因為冇HD

幾時找數

我都驚扯唔起😭

呃j打

想睇樓豬打丁丁

想幫你無碼直播

幾時打， 上次冇去，今次一定去支持你

唔推對唔住樓豬

又可以觀雀，又幫到香港，多謝樓主

打丁啦你

準備找數啦巴打

快D找數

721 811

係最尾停留多d
等d人睇到好多人睇最後夾道歡迎個段
如果唔係鬼佬唔識中文只會覺得暴動

等睇樓豬打丁

想睇人打丁

肯定喺廁所打

想幫人打

1001?輕鬆啦

留明

打丁喇你

p.s. 祝樓主一世平安

P 牌出力推

like

鬼佬識聽廣東歌咩

咁你條丁準備定都得

推！推！推！

已like
推！

衝丫

超正條片

lm睇巴

型到核爆呀！！！

9.1和你飛

幫一幫你

連仔唔開佢爆post 功能就點都唔過啦

唔好呀，冇人想睇

千祈唔好咁做

喊咗
Btw推

我

Wkwmns

邊個睇完唔like 一世冇得打丁

1001 831901

條片一upload 上fb即刻mute晒成首歌...版權問題

有冇人edit下令條片放到上FB，呢條片係好好既打氣片

已like

樓主
呢到正皮數就黎過2000
Porn合屎個到都有4k like
呢到要過1001 絕對唔難
你睇來係時間走數啦

一直在玩命.jpg

維園見啦樓主

連仔做野啦 我想去維園觀鳥

支持樓主

樓主請除褲

用腳一推

1001好易咋喎巴打

支持樓主 樓主一定好大碌

成十個鐘都未到1001

你唔好走數

屌

打飛機啦樓主

推吖

不推文, 但我要回覆

大大力推

lm待睇

好多巴打會幫你

唔好推呀

唔好推 唔想睇樓主打丁

樓主加油

香港人加油

打

樓主除咗褲未？

想打j咪出聲囉
721721721

觀鳥人士準備

你今次PK了

#948 LM

樓主搵到人拍片未

巴打記得找J數

.

千9幾個like 我怕樓主丁丁出血

返屋企打丁得架喇

我幫你

留明
推

真？

就爆了

就1001

樓主找數未

差少少 推埋佢

睇到起曬雞皮同眼濕濕
香港人加油
我地得架

請打

飲住紅酒 望住巴打打丁

like 咗啦
找數未

快

992

994

996

使唔使買個飛機杯畀你?
叫做有得遮下

我要睇真軍 998

準備999

1000